今時今日仲簡A既 比我屌醒你地班弱智

歡迎出牌

出你老母 收嗲啦

垃圾 黎啊 我就唔信A贏到 廢柴得個講字

贏唔撚到我又要係到吠

依家比個機會你贏我 出牌啦 廢物

粒水啊?

叫你咪撚開post煩住晒呀 垃圾小學雞

唔好再怪人哋啦，人哋食咗隻六落肚咪贏囉